[緊急] 黃大仙票站無人排隊 求救 !

岩岩路過黃大仙小巴站
社區中心果邊就無人排隊
官立小學呢邊就排滿人龍

黃大仙友 去左邊呀?

連登LOAD唔到

[緊急] 黃大仙票站無人排隊 求救 !

社區中心個票站包埋紀律部隊宿舍

推推